\documentclass{translation}

\title{A Summer Day of Nothing, You and Youth}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{002.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{002.jpg}\\
\midrule
付き合ってる(キス済)よしまるが夏に花丸宅でグダグダイチャイチャする本です。 & This is a book about YoshiMaru already together (having kissed) being idly lovey-dovey at Hanamaru's summer house. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
数学 & Math \\
…宿題するの & ... I'm tired \\
飽きた & of doing my homework. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
…さっき始めたばかりずら… & ... You've just got started, zura... \\
はぁ～～～～… & Haaah～～～～... \\
ねぇずら丸～ & Hey, Zuramaru～ \\
もう海　行こう? & How 'bout we go to the beach already? \\
え～ & Eeh～? \\
海は宿題を終わらせてから行こうって言ってたのに… & You said we'd finish our homework first and then go to the beach... \\
だって飽きたんだもん & I mean, I'm tired of it. \\
先に泳いでからやろっねっいいでしょ? & Let's swim first and then do it, okay? \\
でも今外すごく暑いと思うよ? & But don't you think it's really hot out? \\
大丈夫! & It'll be fine! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
この堕天使ヨハネには地上の熱さなど & To this Fallen Angel Yohane, the heat of the earth \\
比較対象がおかしいずら & What an odd thing to compare this to, zura. \\
地獄の業火に比べれば何て事ないわっ & is nothing compared to the flames of hell. \\
やっぱやめとく～～ & Let's just not～～ \\
アッツゥウウー & So hoooot \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
………気温 & ...... Temperature \\
アッツウウウ… & So hooooot... \\
34度… & 34 degrees... \\
いや & Why, \\
暑すぎるでしょ & it's way too hot. \\
どうなってるのまだ7月も半ばよ & What's going on, it's still just the middle of July. \\
焼き尽くされてしまうのでは…? & Are we gonna get burnt away...? \\
おのれ太陽…ッ & Curse you, sun...! \\
善子ちゃん～パンツ見えてるずらよ & Yoshiko-chan～ your panties are visible zura. \\
エッ?! & Eh?! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
えっち!! & Perv!! \\
え…ごめん & Eh... sorry. \\
いやまぁいいんだけどね減るものじゃないし & Well it's fine, it's no big deal, \\
ずら丸だし & and it's Zuramaru anyway. \\
えぇ... & Eeh... \\
どちなの & which is it? \\
ずら丸 & Zuramaru. \\
何? & What? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
ずら丸も & Zura-maru, \\
パンツ見せて & show me your panties too. \\
ンッ?! & Nhh?! \\
…えっと & ... Umm, \\
あの… & Uh... \\
い… & I... \\
イヤずら… & I don't wanna zura... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
?!???何で?!! & ?!??? Why?!! \\
何でって言われても… & Why, you ask... \\
私のパンツ見たくせに～!! & You saw my panties, even～!! \\
見たんじゃなくて見えたんだよ & I didn't see them, they were just visible. \\
いーじゃんヒマなんだし見せてよっ & Come on, it's free time, show me. \\
暇つぶしでパンツ見せるのってどうなの & Is showing panties something you do in your free time? \\
宿題あるよ? & There's homework, you know? \\
……おねがい & ...... Please. \\
はなまるう… & Hanamaruu... \\
善子ちゃんそれはズルいよっ & Yoshiko-chan, that's unfair, \\
かわいいっ & cuuute. \\
ほら立って!お願い!! & Come on, stand up! Please!! \\
そのカオに & I'm weak \\
弱い…… & to that face... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
――――…じゃあ & ――――… Then, \\
ちょっと & just \\
だけ… & a bit... \\
やばい… & Holy shit... \\
冗談のつもりだったのに & It was supposed to be a joke, \\
マジか… & are you serious...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
まっ & W-, \\
待ったっ & wait, \\
……やっぱりやめよ & ...... let's just not. \\
え? & Eh? \\
どうしたのいきなり…… & What now, all of a sudden......? \\
いや何か急に恥ずかしくなってきちゃって…… & I mean, I'm suddenly feeling very embarrassed... \\
恥ずかしいって… & Embarrassed, you say... \\
それはマルのセリフ… & That's Maru's line... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
やだなあ善子ちゃん… & Good grief, Yoshiko-chan... \\
マルたちもっと & We've done \\
恥ずかしい事、したこと & way more embarrassing things \\
あるのに… & before... \\
はっ & E-, \\
かあ & bluush \\
はずかしいこと…って & embarrassing things... you say. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
私たちまだ & We've only \\
キスしかしたこと & kissed, nothing \\
な… & mo-... \\
…善子ちゃん & ... Yoshiko-chan, \\
ダメよずら丸こんなっ & You can't, Zuramaru, this is just \\
善子ちゃん & Yoshiko-chan, \\
見て… & look... \\
チラ… & glance... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
な～んちゃって♪ & Ju～st kidding♪ \\
水着ずらあ♥ & It's a swimsuit, zuraa♥ \\
えへへ海に行ったらすぐに遊べるように水着を着ておいたんだ～ & Eheheh, I put my bathing suit on so that I can have fun as soon as we go to the beach～ \\
……どう?善子ちゃん & ...... How is it? Yoshiko-chan. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
ビックリした? & Surprised? \\
したわよめちゃくちゃ!! & I was, you scared the shit out of me!! \\
……このままアンタと & I thought like this, I'd \\
どうにかなっちゃうのかと思って & end up doing that kind of thing with you...... \\
……ど & ...... Th- \\
どう、 & That, \\
にか… & kind of thing... \\
……って & ...... you say. \\
善子ちゃん、は… & Does Yoshiko-chan... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
―――…マルと & ―――... want to do \\
このまま & that kind of thing \\
はあ… & haah... \\
どうにか & with Maru \\
なりたい…? & like this...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
…は & ... Ha \\
な & na \\
ま… & ma... \\
る… & ru... \\
…アンタは、どうなのよ & ... What... about you? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
私と、 & What do \\
――――どうしたい? & ――――you want to do with me? \\
つ & tss \\
んっ & mnh \\
マルは & Maru would \\
善子ちゃんと、 & like... to \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
……善子ちゃんと、なら & with Yoshiko-chan \\
そういうこと… & ...... if it's with Yoshiko-chan \\
したい…よ & do that kind... of stuff. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
……と思ってるんだけど…… & ...... Or so I figured, but...... \\
うん? & Yeah? \\
今日は家に…そのじいちゃんとばあちゃんがいる…から… & At home today... there's my grandpa and grandma... so... \\
ちょっと…あの…落ち着いて…できないかも…だから… & It's just... um... I don't know if... I can relax... so... \\
今日はえっと… & For today, um... \\
ご…ごめん… & s-... sorry... \\
い、いや大丈夫!! & N-, no, it's fine!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
……また今度、ね……? & ...... Some other time, okay......? \\
今度… & Some other time... \\
う & Y- \\
うん & yeah. \\
………?……ていうかアンタ今日ダメなのに人の事散々煽ったの…? & .........? ...... In fact, you did so much provocation even though you can't for today...? \\
アッちがっいや & Ah, that's n-, I mean. \\
そんなつもりなくて…ッむしろ善子ちゃんがマルの事煽ってくるから勢いでつい…つ & I didn't mean to... In fact, Yoshiko-chan provoked me, so Maru just went with it and it just so happened that... \\
ハァアア?! & Haaaah?! \\
先に煽ってきたのはどう考えてもアンタでしょ?! & You were the one who provoked firs no matter how you look at it, right?! \\
なぁにが下に水着よっ & What's this "I'm wearing a swimsuit under"? \\
ちょっ & Hey! \\
ん?これもしかしてこの間ルビィに選んでもらったって言ってた新しいやつ? & Mn? Is this the new one you said you let Ruby pick out for you the other day? \\
そうだよ♥ & That's right♥ \\
へえ　可愛いじゃないもっとよく見せてよ & Heeh, it's so cute, let me have a better look. \\
え～? & Eh～? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
しょうがないなぁ～ & If you insist～♥ \\
花丸～ & Hanamaru～ \\
ばあちゃんとじいちゃん買い物に行ってくるから & grandma and grandpa are going to go out shopping, \\
二人も出かけるなら & so if you to ever head out, \\
ちゃんと戸締りを―――… & be sure to lock up properly――… \\
オゥイエエエエエエス♥ & Ooh yeeeeeeeees♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
あっ & Ah! \\
わっ & Wahh \\
あ…ちが…ばあちゃん…つ & Ah... this isn't... grandma... \\
これはその…ち… & It's not... wh-... \\
違うのこれはよ…善子ちゃんに新しい水着を見てもらってただけで…つ & It's not what you think... I was just letting Yoshiko-chan see the new swimsuit I bought... \\
だから… & so... \\
ばあちゃんに & I was seen by grandma \\
はしたない姿を & in an unsightly \\
見られ… & look. \\
あの… & Um... \\
……花丸 & ...... Hanamaru, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
ごめんねえばあちゃん眼鏡をかけてなかったから & Sorry, grandma didn't put on glasses \\
よく見えなかった～ & and didn't see very well～ \\
何かしてたのかい? & Were you doing something? \\
…な & ... I, \\
何もしてないずら… & I didn't do anything, zura... \\
善子ゃんゆっくりしていてね & Make yourself at home, Yoshiko-chan. \\
ハ、ハイ & Y-, yes. \\
じいちゃんお待たせ & Sorry to keep you waiting, gramps. \\
ん　花丸は? & Mn, what about Hanamaru? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
善子ちゃんと後で海に行くって～ & She says she's going to the beach later with Yoshiko-chan～ \\
ほぉ仲がいいなあ & Hooh, they're so close, \\
ふふ & fufu, \\
ホントにねえ & that's great. \\
青春だねぇ & Youth, eh? \\
ずら丸… & Zuramaru... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
…大丈夫? & ... Are you okay? \\
だいじょうぶじゃない… & ...... I'm not okay... \\
…海行く? & ... Go to the beach? \\
行〝ぐう〝 & Ghoinngh... \\
よし行こう!! & All right, let's go!! \\
アイスおごってあげるっ & I'm gonna buy you ice cream. \\
これも & This is also \\
青春!! & youth!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
夏のイチャイチャよしまるでした。夏休み～とかではなく普通の夏の日の休みに2人で集まってグダっとしてほしいなーと思いながら描きました。2人きりでちょっといいふんいきになっちゃってるのに、家に家族がいるという生ごろし感、めっちゃ好きです、好きです、青春～。ここまで読んで下さってありがとうございました!!現在(2018.8月)夏まっさかり!!暑い日々が続きますので、皆様体調にはお気と付けて!良い夏を～!! & It was a summer lovey-dovey YoshiMaru. I drew this thinking I'd like the two of them together to idle away on a normal day off, not on summer break～or anything. I love this feeling when the two of them end up getting into quite a nice mood, but get blocked and left hanging because there's family in the house. Just love it, youth～. Thank you for reading this far! Now (August 2018), summer is in full swing!! The hot days continue, so take care of yourselves! Have a nice summer～!! \\
2018.8.めざし & 2018.8 Mezashi \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
